邊到買顯示卡唔使砌機？

如題

遇著礦潮先死顯示卡
跪求各位巴絲救命

邊度都得

我去黃金問間間都話要跟砌機先得

剩買卡都要同佢砌機先買得？

幾時改到咁樣

我問咗幾間都要
淨係死咗顯示卡唔想成部換住

幫襯油耳算啦
不過油耳好似冇貨

Price買咪得

Pricehk問都要跟砌機

dcfever

你要咩卡先
1030唔洗跟機砌啦掛

想要3080/3090

3090唔洗砌呀

依家焗住要跟砌機?

Ching邊間？

等3060 la

你有錢邊間都有啦
3c gogogo

3c問咗要跟砌機

高登二樓有間
13000左右
唔知賣晒未

dcfever 11000-12000

香港終端

amazon啦

咁鳩

2080 TI

你試下問如果出兩皮洗唔洗砌機

問咗法奧都要跟砌機

睇下黃金2樓有間毒撚鋪睇下有冇

依家返屋企了，過幾日再去

買張低階頂住先囉

去肥花睇下有無二手

而家缺貨缺到痴

3090都要砌機？屌你已經痴撚晒線

屌就出3060睇黎都冇得就咁買

一定要係佢地舖頭砌完成部機拎走？定係買齊一部電腦嘅配件就得

依家買電腦野真係離哂譜
amd 5900x 好多都要跟板/砌機出
display card又係
本秒有哂機箱ram 呢d想換野等於叫你唔駛換

我都買唔到diaplay card
諗住去肥花，carousell收住張750TI用住先

750TI

msi ventus 3x 3070
hkd 7500 fast trade

咁邊間信得過又有貨？

3090都要砌 你老味

想買張6800
收我$7990

黃金同高登大把啦

過年前買6800XT $7900 唔駛砌機

買張二手頂住先

依家750ti 都要300-350

3090水貨應該唔難搵

跟埋啲最平嘅件轉頭放出去/做後備？

超頻超到有暗病，錢多可以買張玩下既

垃圾卡

3090唔洗砌機，但一張賣緊20000